三罷呀！咁簡單都做唔到？

點解今日好似冇咩聲氣咁架？？
知道大家都攰架啦 但要撐落去呀
三罷係現時我地有力既籌碼
一定要繼續落去！！！！！
每個星期一兩日 一定可以有效果

另外希望大家平日可以支持下罷市既小店 咁樣佢地先可以繼續支持三罷

香港人！！！加油！！！

原因好簡單，因為我唔係李嘉誠，唔係李兆基，又唔係郭氏三兄弟~

可以財政自決的人又太少~
買物資抗爭到飯都冇得開咁滯的人點罷……